[Minecraft] 1.13.2 正版三不管國家/城鎮 Server [3]

三不管 24 HR , 最虔誠的基督徒 Server
無需安裝任何插件，正版即可連接。

現時已安裝 Plug In :

Towny 「城鎮」
NPC Traders 「商店系統」

未來計劃安裝 ：

玩家死亡後變成墓地並原地保存物品
敵對生物增強

購買正版連結 ： [url][/url]

實用連結 ： Minecraft 維基百科

Have Fun

大英祖國首都，位於地圖北方

為推廣大英祖國，現時伺服器英國國旗只售 $1.0

位於大英祖國南面的小鎮，正在發展不知名圖騰

某巴打一路上熊貓網一路掘礦，比Admin 經過影低咗

有巴打用香港共和國名義喺東方沙漠發展新文明

香港鎮既鄰居

因為跨海大橋而建設嘅 JJ 型人工島 但係承建商因為資金不足所以變成爛尾工程

由大英帝國主權基金所營運既未來高速鐵路總站

正在進行前期建設工程既膠鐵站 未來將會橫跨地圖西北

中文指令速成教學：

城鎮 Towny:

/towny – 顯示基本指令，識英文既可以自己睇

/towny ? – 顯示進階指令，同上

/towny map – 顯示地圖

/towny prices – 顯示城鎮每日維護地租同埋稅項要比幾錢

/towny time – 仲有幾耐地租要過數

/towny top residents {all/town/nation} – 睇吓邊個係李嘉誠

/towny land {all/resident/town} – 睇吓邊個國家有最多地

/towny tree – 乜撚都睇晒.

/towny universe – 全球經濟狀況

/towny war stats - 戰爭狀況（暫時世界好和平）

/towny war hud - 好似無咩用

/town – 俾你知你而家個城鎮狀況

/town ? – 睇吓有咩指令，識英文嘅可以自己睇

/town {town} – 睇吓其他城鎮嘅狀況

/town here – 睇吓你而家喺邊度

/town leave – 移民，放棄國籍

/town list {page #} – 城鎮列表

/town online – 睇吓你坐城鎮有幾多人在線

/town new {townname} – 就地建立一座新城鎮出嚟，小心用，一用咗就會買咗你企喺度塊地

/town add {resident} - 加人入去你個城鎮

/town kick {resident} – 踢佢出城

/town spawn – 傳送你返去你自己城既重生點 （即係你買嘅第一塊地）

/town spawn {town} – 傳送去人哋坐城

/town claim – 買地，每塊地必須要連住

/town claim outpost {name} - 佔領海外領地. {name} 就係海外領地個名，如果無入會變做數字

/town unclaim – 賣咗你企喺度嗰塊地

/town unclaimed all – 賣撚晒啲地

/town unclaimed outpost – 放棄海外領土

/town withdraw {$} – 虧空公款

/town deposit {$} – 入錢落你城鎮

/town buy bonus {amount} – 買更多用地配額

/town outlaw {add/remove} {name} – 流放條撚樣

/town say {msg} – 發公告俾你市民

/town set board {message} – 設定市民登入嘅時候見到嘅通告

/town set mayor {resident} – 轉讓市長位置

/town set homeblock – 設定成鎮中心

/town set spawn – 設定城鎮重生點（一定要位於城鎮中心）

/town set spawncost – 設定非居民經由你城鎮中心重新費用

/town set name {name} – 將你個成鎮改名

/town set jail – 設定你個城鎮監獄

/town set tag {upto4character} – 設定城鎮簡稱

/town set tag clear – 清除城鎮簡稱

/town set taxes {$} – 設定稅收

/town toggle explosion – 開啟/關閉爆炸

/town toggle fire – 開啟/關閉 烈火蔓延

/town toggle mobs – 開啟/關閉 有害生物生成

/town toggle public – 准許人哋自由係你城市中心點重生

/town toggle pvp – 開啟關閉你個城鎮入邊嘅 PVP

/town toggle open – 將你個城市變成公廁

/town toggle jail {number} {residentname} – 監禁/釋放市民

/town join {townname} – 加入已經成為公廁嘅城市

實用系列 ：

/sell hand - 賣手上既野

/sethome - 設定你屋企/瞓床都可以

/home - 番屋企

/spawn - 番去世界重生點

/back - 返去 傳送之前/死左 嘅地方

/tpa [name] - 傳送去你老死度

/tpahere - 傳送你老死過嚟

現在可以使用指令：/warp UK_Uganda - 傳送至英國駐烏干達大使館

買賣：

去spawn 打鳩個 Admin 就得

兩日速報

英國南面驚現不明物體

大英祖國主權基金最新一期監獄工程已經落成，預計可以同時提供六個更新機會

香港共和國發展良好

有巴打自成一角，自給自足

阿仙奴加入英聯邦

高速鐵路前期工程完畢，準備試車及局部投入服務階段
心繫生活每一程

重生點南部一夜之間有新勢力冒起

香港共和國地產發展商表示正物色地皮打造黃金海岸

亞洲最虔誠基督徒伺服器上線啦 詳情請到重生點一探究竟

其他更新：

伺服器硬件已經階段性增強，以緩和25人同時在線的遲緩狀況。
經詳細考慮，由於伺服器定位，我們決定不會安裝鎖箱及墳墓插件 謝謝體諒
商店加入售賣：混凝土及七彩玻璃 ／ 鐵礦回收價下調 ／ 及／ 牛奶回收價上升

如有任何問題歡迎留言或 /helpop 叫救命

祝：
玩得開心

更新：

重生點已被重建成教堂安置神父

指令：現在可以使用 /sethome 設定home , /tpahere 要求其他玩家傳送至你的位置

其他：新增 Deadmau5 , 增強神父煩膠力,移除 herobrine.....

大英祖國後山已落成靖國神社，歡迎前來參拜

Kingfish 嘅末日地堡

同時烏干達上空 。。。

兩日速報

嚇撚死me

不明飛行物

有巴打嘅消防局同醫院

行神蹟。。。

英聯邦駐烏干達大使館

烏干達馬場及擂台，提供優質地下賭博

英國駐 T-series 大使館落成

戰爭玩法：

每塊領地都有 60HP ，戰爭時只要由 bedrock往上起計算 60格以上有玩家站立就開始每五秒鐘扣減該領地 1HP ，當領地扣減至 0 就佔領成功。

玩家需要由邊界佔領至敵對城鎮／國家之中心領地（online map 上旗幟／皇冠位置），當中心領地被佔領該城鎮或國家立刻輸掉該場戰役。

現行設定

國王／市長戰死改城鎮或國家立刻輸掉該場戰役 （有可能失去 未使用的Town Blocks ／ 金錢）

在自己城鎮內死亡並不會掉下物件

關閉 Team Kill

傳送冷卻時間為五秒 （戰爭時）

佔領時期不能破壞該領地的方塊

戰後會還原被破壞的領地

在友方的城鎮或國家領地時，血量回復速度會增加

/nation toggle neutral - 國家專用 － 在戰爭時期付出相應金錢表示中立及停火

香港鐵路發出聲明：

近日發現來往倫敦及重生點的鐵路受到局部破壞，我們強烈譴責這些自私行為。

鐵路是公共事業，一直由主權國家基金斥資興建，並一直投入巨額金錢補貼。

令大家可以享用安全、高速及快捷的鐵路服務一直是我們的使命，唯以上行為嚴重影響鐵路安全，我們將會加強巡查，如再有發現將會安排鐵路警區防暴警察全面進場。

多謝您選用教堂鐵路服務。

倫敦鐵路管理局
鐵路項目規劃經理

無此人

心繫生活每一程

新手教學：

加入伺服器後，你將會是粒塵世間迷途的小羔羊 你有兩個選擇，第一加入其他巴打既城鎮，第二儲夠$250 自己/同隊友建立一個城鎮 ，當建立城鎮後，你所擁有嘅領地將受到保護，你可以自行決定是否 防爆/防火/生成怪物/PVP ,當成鎮達到一定規模時，你可以選擇自行建立國家，或者被招攬加入其他國家 GBR!

注意：城鎮可能會被捲入到國家戰爭中

重要提示* 城鎮或國家每日均需繳付地租，如果城鎮銀行或國家銀行中沒有任何存款，會被視為破產，所有領地將被還原

戰爭附屬及參與條件：

如果該國家或城鎮線上人數少於兩人，將不會被自動參與

上回提要

[Minecraft] 1.13.2 正版三不管國家/城鎮 Server [2]

Admin我一陣上線整JJ穚連去我地大英帝國個鐵路係統
你放大量資源係我屋企嗰度
（你直接整個超平商人買鐵路資源仲好 我可以得閒幫你整 仲有飛行mode

另外個黃金海岸有個大型石屎穚好破壞景觀 建議整過海睡道

其實我以前好鐘意整鐵路

冇問題呀,但係我要今晚先整到 除咗普通嗰啲石你有冇咩材料需要

黃金個站我應該兜後面

石磚 路軌 玻璃 鐵磚（屋企大把鑽石 唔會偷黎賣

之朱網 （仲有監倉欄

蜘蛛網用嚟放喺咩位
今晚返去整俾你

可能整吊橋

做咩咁多鳥居既

如果我本身起左領地 但我之後係第2到起多左間屋 我可唔可買新既領地?

部垃圾電腦cap唔到 放唔到老婆上黎

呢派忙 玩唔到 不過新post留名

資源呢

push

可以

一陣幫你

G支

要夜啲

新手點樣快速賺錢?
想買建材不過睇價錢好貴下

流明

賣下麵包咁

唔好以為我唔知你做咩
再係咁比我抄家唔好問點解

大英帝國鐵路部正在派職員處理路軌事情
請乘客耐心等候

派出防暴警察

涉事路軌經已搶修完畢
但目前動力系統出現故障
如有緊急需要 見議乘客可自行走路
已更快到達目的地

NTR 未來發展計劃

大英帝國鐵路部職員

NTR 未來發展計劃正在收集意見

各位冇錢起屋或者起完屋冇錢既可以賣屎忽比我 等叔叔比D錢你洗

連去East_Side

條MTR幾時連埋去我到

咦 唔係啵有排都未到我

當完成JJ島爛尾工和程

有機會由此接駁一條初步單程向路軌

大英帝國鐵路站職員

單軌都好 但係JJ島唔係爛尾咩

所以而家要派出鐵路部頭馬接手搞番掂佢

你好
大英帝國没有任何計劃關於MTR

只有NTR

我果到呢

即係邊撚到

要到咗黃金海岸先可以到你度

任何非法罷佔大英帝國鐵路 將會進行防暴鎮壓!!!

任何非法罷佔大英帝國鐵路 將會進行防暴鎮壓!!

大英帝國鐵路職員-防暴警察

我又要鐵路

改道就佢囉⋯⋯再唔係收地...

你又邊到

是絲國

yuno留名

唔可以就
如果其他人咁做都有排搞

菜園村

琴日起 D領地未過黎 一定突登罷

War!!

36/100

資源呀

有啦驚得過掘長Tunnel掘中熔岩池底

有咩驚得過掘長Tunnel掘中熔岩池底

樓主 你舊嘢壞咗啊

點解紅石咁值錢嘅
明明周圍都有

土沉香

無呀

掘中熔岩中間

嚟緊啦

ADMIN介唔介意幫我睇下如果我KEEP住一路向西，會唔會又掘到熔岩??
我個名係EricAlbert
係LONDON西南嘅基岩面起緊TUNNEL

可唔可以起鐵路去chi-na

鐵路.................

邊條仆街刪走D路軌

你係咪又係新手

YES

1基岩本身附近大撚把岩漿 避唔到 自己帶桶水去保命

2 去選項打開字幕 可以提下你既

唔好將所有鑽石帶喺身

正常人點會係基岩附近起野

我玩左咁耐Minecraft冇打過end dragon
有啲想打吓
有咩要準備

早啲叫我地一齊打嗎

你叫76 Tim 帶你

我無X Ray 我都睇唔到㗎

整咗成晚電梯先發現有時會bug咗落街

lagg?

有機會

會 少少lag都會卡住或者bug咗落街

諗下起大笨鐘好唔好呢

哥本哈根留名

點解有D人死果陣唔會跌其他野 靜係跌經驗既?

起啦

港鐵管理

佢乜柒都無/ 喺自己城到死/有綁定付魔

放工返去plan下

認真 有冇得知邊個做
之前admin你都查到邊個偷野

我係市長點樣 放棄國家 個國家得我自己一個 我想去第2到起個新城鎮

有冇得set
同一個國家唔同城市嘅人可以喺
同一個國家另一個城市到掘嘢/起嘢/用嘢？

有，今晚返去先打到教學 ：
等唔切可以睇住英文先

Town delete

開通輯令
斬殺20次懸紅高額
領地充公
政府三不管
不等於可以挑戰政府權威

開名

我鋪返緊條鐵路

屌你而家又買唔到 又飛唔到

琴日明明得

合錯左把bane of athropods既劍
依家要合過smite

thx

@老衲-

前往大英帝國單程向路軌己完成緊急修復

前往30000overnight NTR己完成基本路軌舗設工程
（建築有待加固

好窮, 有無d咩工作要苦力

致各國首領：

當日，我鎮選址時，旁邊沒有任何鐵路。
但有一天，鐵路突然出現了，破壞我鎮山水風光，而且鐵路所發出的躁音嚴重影響我鎮居民日常作息，有些居民更因此得了精神病，鐵路的出現更會破壞本鎮日後發展計劃。

on9小鎮 鎮長上

嗰度本身有鐵路 我地只係延長

去揼石仔起鐵路

反對有效，你有兩日時間提供路線修改意見書

執返啲批蕩好喎

你嗰度真係宇宙級荒島

冇理由買唔到

冇資源呀
買唔到飛唔到

想起喺雪地到嘛 最近既雪地啦

睇住先，有唔明再問我

歡迎前來參拜

右鍵左鍵條仆街都冇反應

冇資源 罷工中

合住先

前往大英帝國雙程路軌經已修復

spawn 有冇冰賣？想整飄移賽道

新手留名

有冇得買唔同色既咩色

admin三不管 但倫敦要管

要去開採住冰山先，今晚加

染色體好難搵？
如果係嘅我今晚加

前往黃金海岸相關路段尚未完成
請乘客切勿使用

上次係另一個ser起左成個鎮
今次有國戰睇黎我係時候起返架戰艦出黎

仲有係邊境挖定壕溝

呢個正

你要快手啲啦，準備六國大封相

冇問題

冇得飛 好難起野

咪又係咁起

無限期罷工

我諗起上次冇得飛係到起一棟80幾層高嘅塔
瘋狂跌死

睇住條路軌先，幫手巡視下

你啱啱先見到？

面就人哋俾嘅… 自律下啦
得把口係冇用㗎一陣俾人坦克碌豬睇吓邊個硬啲

大英帝國附近突然好熱鬧

admin 我係omg國 我UNCALIT左擋住車站果格 我唔再買地了 可唔可以靜係用依兩格?

現階段不保證，亦不排除任何收地手段

你問我冇用㗎，你問下其他龍頭大佬得唔得先啦 我都唔洗用spawn 既

促進英加友好

Admin救命 好lag

家下死左唔跌野?

自己領地唔會

你條仆街我就打撚硬
突登霸車站地
重要打開屋企度門
下面挖空引人跌落去死？
重要下面放漏斗吸裝？

好彩我裝備頂级左淨係扣4格血

我見你一次屠你城一次

全城通緝惡意玩家umpking

大英帝國鐵路站防暴警察上

薯仔係咁上下

八國聯軍

英聯邦啲步兵裝備梗係有咁上下

劣作 比例上感覺好有問題

試吓下面拉高兩層同加番啲柱可能會好啲？

我打算下面有玻璃窗嗰5層再拉高啲 屋頂尖啲

on9 umpking伏9我
好彩有feather falling
打撚硬+1

下面紅色我啲地 唔係有咩事吖嘛，我早高admin起鐵路架

唔係呀，你冇問題呀，但係你隔離加拿大話想用你地喎，你睇下會唔會同佢地傾下

邊個位先

頭先見住你跌落去

（開緊fly mood去汁JJ線見到你

一齊打佢
（你咩國家

有fly mood都冇用
已經冇資源汁JJ缐
要等上頭批預算

原來一落缐上番已經飛唔到

UGANDA

咁都比你見到 柒左柒埋右

殺晒D垃圾 一齊做黑警
GBR

上頭而家叫人批俾你

大佬記得幫我整領事館呀

可唔可以賣埋sugar cane 我搵唔到黎整紙

禮頓

金門

得啦

唔⋯⋯

港鐵公開招聘：

外判泥水工多名

有意請判頭聯絡大英帝國城主

而家係有錢冇得買

仲有次次一唔小心彈左game又冇fly mode
有冇得搞

個地盤專用商店冇得買野

有啦有啦

感覺最低嗰層起矮咗

JJ缐連接NTR中

殘體

JJ鐵路正在連接NTR

返嚟抽驗橋墩鋼筋

我喺到釣緊魚 lego emperor係咁喺我附近唔知想做咩

個穚墩其實唔係好滿意
但又唔知點改好

（仲有路軌D接口

仲有冇啲咩要改

42/100

個地基係咪大啲會好啲

冇事嘅

接口？我諗住高鐵㗎喎

一條缐過？
唔轉接駁路軌?

on9 ser

你個野壞左。。。。

應該會 地基會做埋大堂 聽晚再搞搞

中轉月台

明明就有公告話重開

咪公告左囉

咁嘅話就要拍埋個火車站到

想爛尾

你走唔甩㗎啦，外判一個車站俾你

依家算點先
斷完線入返GAME去左岩石入面，
一入GAME就扣血，
我D家當係哂身
一陣間死左你叫我點執返D野?
大拿拿7十幾個金同6十幾個鐵
一入GAME嚇到我offline保平安

仲有十幾個鑽TIM

ADMIN幫幫我手TP走我等我唔洗冇哂份身家啦
UserName: EricAlbert

你幅身家真係少

身家好心於終界箱la

我新手黎架咋，唔好咁對新手啦

開始玩左兩日，通左兩晚頂
唔通D心血只可以就咁就冇哂?

入game即刻/spawn咪走到

真。新手
下界都未去
又點會有終界箱呢

好啊你等等

你一login 打 /spawn

我冇town冇國都用到?

有得買架
六舊水一個好平

有呀

SAFE

發展就是硬道理

快D買個終界箱保平安

搵地起TOWN先

烏干達兩黑鬼大戰香港獨立四人組

需唔需要拎返啲裝

admin囝
會唔會考慮調低煙花個價錢
翼又貴 燃料又貴 窮L負擔唔起啊

Nigga

好啦

窮撚要坐火車

火車慢過龜 有飛機唔搭搭火車?

睇黎唔洗 佢地又返左去spawn劈友

發生咩事

需唔需要防暴警察

要求起精神病院

防暴警察將於1小時後進場，並準備進行清場行動

唔通英國已經有14個監獄我又話俾你知咩

光復minecraft

解放軍全面進場

發生咩事
其實唔係好明戰爭機制

放心，冇事，你見到呢啲字只係因為英聯邦唔想參戰

點解我冇咗45town blocks

做咩又嘈

屌你老母

30000個度發生咩事 做咩係咁嘈

加番

樓主 點解佢哋rush入嚟 我哋打唔到佢哋？

Admin 我原本create咗個town但一入到去無咗個town 啲嘢俾人攞哂係點

你係咪喺 home block? Home block 係 Force PVP off 的

咩town ，係咪破左產

Kobenhavn, 今日無on過
一on就俾人攞哂啲嘢無咗個town

唔係

屌

佢地冇參加war
之後god左 打唔到佢地

無參加就應該你打唔到佢佢打唔到你

Bryan_Sly你同我出嚟

呢個係你 Town 名？

København 係town名
屌我先玩咗2日 見無人收留咪自己玩自己囉
而家起嘢啲料無哂

佢打唔到我地但係殺哂啲羊牛豬
我地又唔可以打佢

我一叫Bryan-Sly同我隻抽 佢就收左皮
想同防暴警察隻抽？

（我之前係戰爭時期一箭收左佢皮
（係佢身上汁左十幾萬鐵

你地PVPoff左 但開左NPC可死亡咪咁lo

same here in canada

手足你個 town 破左產喎 你咩名，我睇下可唔可以接濟下你

isis都係 比個gugu同lego殺曬

三不管

去殺番佢啲動物囉

wyman0919

打夠話我知

你有無 online 呀

有

唔該哂
之前玩開無國戰同埋有鎖箱所以唔知要入錢落town
Btw幾時有得create返個town

吓會破產架？？？

應該過多5分鐘就得

會架，記得入錢落去

即刻入左4萬

乖

返緊黎 等埋nigga

Admin 鐵路部有冇得以權謀私

香港共和國好串
打完人話弱肉強食
叫佢同我隻抽又唔敢

本身我預會起鐵路去香港先

而家想起左去East 個邊先
（佢地D野起得好鬼正

我咩都唔知

仲有有冇得唔好一off就冇fly mode
根本有時想上堂起野都唔得
（你整個command block係咁俾fly mode我
就解決到

（放心 唔會拎㴝打人 我like正面隻抽

Admin搶人老婆？

admin不如搞個國定殺戮日
全ser全範圍pvp on

不過應該又有一大堆人係屋企唔敢出黎

喂呢個正喎

大家得閒就去後山上支香啦

更新：現在可以從商店購買染料

已查封非法建築

新手問，Windows 10 版本玩唔玩到 ?
定係只可以用 Java 版本 ?

樓主 我哋可唔可以自己整到bot 嚟賣嘢畀其他人？
好似spawn 咁

石頂要求1setset買

頭

iava only

Montreal-Chinchin Railway

好

唔...

本身有類似咁既計劃
但你個站煩D
因為個站會連番去JJ路
然後JJ路連番去East同重生點

所以你個車站唔可以係領地內（落完上唔到車

一定要係出面

個站本身我都諗住搬出啲

烏干達佬係時候起城牆

加拿大

玫瑰園計劃

我果89blocks冇事啊可?

使唔使unclaim?

高鐵段（Arsenal — Canada)將遷就英聯邦國民東移至海岸綫
大英帝國積極鼓勵英聯邦國家發展，以鐵路連繫社區
MTR 心繫生活每一程

Between...

Montreal is ready for its first foreign embassy!

British? Sure!

French? Why not?

Canadian

如果加拿大早一日建國
我會將MTR站連去你屋企而唔係30000夜

而加要再執執 加拿大有冇好見議

run 1個Town 要比幾多銀per day?

應該冇

應該

紅色係原有路軌
喺紫色位起個新站 然後轉車分叉去Arsenal Ottawa Quebec Chinchin 同埋Wakanda (if needed)
咁樣得唔得？
利申 業餘cities skyline

紫色線：應該由本人自資興建，屆時請London 連接

綠色線：求NTR 興建轉車站

藍色線：噚日見有人起左條單軌，去到chinchin 領地(地底)就停左，要chinchin 幫手連一連

ok?

Thx

我應該有排都冇地鐵到

香港太黑我憎
自己行路la

btw 香港

南港島線

右手邊個國家

Where?

佢直情係你地圖出邊...

下面雪地

如果順路先會起
or係大國
or有大型建築物先起

咁我快啲賺錢起個大型建築物

要起轉車站 冇得好似cities skyline咁自動轉線

係地獄起膠鐵啦

又要少人
又要唔係大國
又要冇咩國家係附近
又要冇標誌性建築

起黎冇經濟價值
縮細地圖睇都睇唔到

你俾個原因我起

巴打我係哥本哈根市長
有無興趣過黎玩

That's what i mean

Montreal 市長LM

鐵路帶動發展

咁我哥本哈根會唔會有

Ceci國冇 陰公

毒撚鎮又冇人理

同一國嚟

我地分咗mon係屋企 Ottawa(30000)係基地

基於高速鐵路原意為快速運輸
倫敦鐵路局傾向減少停留站

高鐵spawn 段車站定案（藍綫）
London - Commonwealth countries(Pending) - Blackwood (Interchange Pending)- Spawn

高鐵黃金海岸綫（下綠綫）
Blackwood - Golden Coast

紫綫為英聯邦區內通勤快速鐵路
為配合懶人一步，理想達到
車站盡量起在各區門口

為滿足經濟連繫需求
上綠綫commonwealth 站
為首個倫敦鐵路局與其他鐵路接駁/轉乘站

紅綫為倫敦東段高速鐵路連接MTR HQ
配合已有預留隧道，期望不久的將來開通

另外一提，基於效忠誠諾
特設私有路段白綫予Arsenal 連接倫敦高鐵總站

以上為英段鐵路2.0 願景

Good! 採用

好啦 唯有努力搵錢買隻翼

睇黎哥本哈根無座大建築都唔會有鐵路

睇黎要起左個溜冰賽車場先有鐵路

黃金海岸延長線寥寥無期

哥本哈根需要鐵路

起返十座八座差不多風格的屋先講

Pastel Palettes 條鐵路都唔知可以起去邊

五個老婆

倫敦可以配合起番個遊輪碼頭係spawn point

Admin起好個黃金海岸先好出聲

今次又係邊到

幾時幫我Cap圖 我廢機 想Save低

係咪要command

btw 我哋有冇discord gp

唔得，要我幫你加

仲諗住賺吓錢 促進經濟添

要整

Lm

lm

LM準備集體自爆

等我轉返張profile pic 先

但係其實有咩我都係會個喺呢度多

仲未有人自爆

因為有得 Bug 錢所以先話無聊
如果手停口停嘅..... 掘啦！邊得閒係到嘈

有冇咩玩味插件加下 或者搞下活動
國定殺戮日

大家用咩 bug 錢 冇理由我繼續靠你地捐款

好快就會 bug 唔到

國定殺戮日

fly mode

最好全部tp delay 同 spawn都殺得

組團打HK

你屋企

Nigga全面進場

死ser

今晚返去搵材料 車站你地設計

即將推出

即將推出工程項目外判標準

邊有咁易

睇黎貴金屬價格變番正常了

大家都賺得7788啦

有冇得起人名面前show個國家

混戰起上黎根本分唔到

以前戰場連唔會有人名係頭頂

唔好講現實la ，以前現實邊有人用鑽石整武器

喂屌清地圖前一秒我將把鑽石劍丟左出去就冇左

仲要滿附魔

Rip 試下將個q制set走佢

btw 巴打唔好再僭建落去
我會起返間新屋比你
個附魔台同釣魚台我遲下會拆咗去

係咪要買塊地先得?

如果拆左我就唔想再起番了

我有位置比你起嘢架
一陣我上線劃塊地比你用
外觀我整
入面你自己搞

咁我拆哂入面D野先

慢慢
我都要時間搜集材料起下一間屋

伺服器硬件以及軟件已作優化及提升

今晚大家即管睇吓 Lag 唔lag

尋晚寫個macro刷錢 寫到一大半你同我變返正常價錢

好彩之前刷左幾百萬

睇下有冇咩插件加黎玩下

咁誠實 就唔充公你

搞掂個 Lag 機問題先

仲諗住挑戰買晒200格bonus佢
家陣生無可戀

上AWS啦

不義之財

俾地板殺左既野係咪拎唔番了

admin 使唔使再執執

係㗎啦或者你今晚等我夜啲。。。

個 Supporting 嘅設計可唔可以有時代感啲

起完5個老婆唔知起乜好

青馬大橋好唔好

工程合約

限時內完成有約滿酬金
限時內未完成按工程進度打折
早完成有bonus , 無論幾多個做同一工程都會各自有

工程標準跟隨預制組件建築

勞工有廉房居住
包食，包基本工具，包保護

工程基本合格綫70%, 不合格者酬金扣80%

接受合約開始，就要直到完約日先重獲自由（建國）
成功完成7次工程者可入藉London

過嚟打工

新玩三日就冇左生財工具

你得既

加入英聯邦，健康來財富來，健康財富滾滾來

OKOK
等你

我冇刷過呀

我俾你嗰啲唔夠洗咩

已入 NewCastle巿長
仲諗住掘多D賣走佢黎買多D建築材料玩SimCity架MA

你果面有乜做

地盤工人

唔夠洗咩？倫敦好似批咗七萬蚊俾你

暫時仲夠

正式宣布pastel palette係我老婆
今晚起夠三十層全身雕像宣示主權

係邊度 我黎參觀下

...唔想同你開戰

歡迎申請低息貸款

大英帝國屋宇處表示....

奉陪

咪恰我得自己一個

有咩
我今朝5點幾先off
果陣唔覺眼
仲有一個鐘就收工
返歸睇睇先
好眼訓，訓陣先

防暴警察進場
發生咩事
順便參觀下

點樣放棄個城鎮? 樓主

我係Arsenal！你地可以起哂其他鐵路最後先搞我個邊！ 等我起好棟MI6大樓先搞個站 好感動

未返到屋企 可能已經比人拆左

你起左係邊

其實我而家要做咩

起站

有種自己畫skin比同國人

著甲都係睇唔到 但其實而家熄左teamkill

點起手

平時玩Minecraft咁，儲夠250買地？

樓上

大致上係咁

有無刷過錢嘅巴打可以捐啲俾細路buy bonus
塊地就嚟俾人輪到希巴爛

地買 bonus有咩用?

丨快D上車啦 乘客

拆卸違規建築

但我啱啱起好咗城claim哂地

有無Lag?

唔錯 射箭支箭冇delay

冇WO巴打

咩名

有了，THZ

之前得2個人玩, server進度咁快

道格拉斯慢速發展中 燈塔唔滿意，砍掉重練

Post 1完全冇人理

Post 2出完即刻

POST2開始追

今晚諗住整番黃金海岸地型

咁多人john 大英嘅

G持

Britain is Great

D蛋邊個 唔小心係spawn執到

好lag呀(多人到

有冇得比市長權市民 唔係轉讓

47/100

我把劍就靠你了

有冇搵錢教學

落地底挖礦應該最快 打怪反而賺得少

lag

PVP 唔到

好LAG呀

片怪爽啲

掘礦耐會眼瞓

本身已經pvp唔到
同人打次次都lag幾轉

個ser係可以廿幾人同時上線

（屌你而家四十幾撚玩到
（3字頭都

想同黑人格劍都格唔到

GG Admin終於發現左D黑金 冇得刷錢了

40幾都得架

係發現左懶得整姐

棄game了

好彩趁你未整買左幾set長放屋企 仲有幾萬賺下

認真 其實係點upgrade法

屌你人打人就delay既ser
三不管就係要殺人放火 而家鬼做到

Sorry lor

見到你座青馬大橋 算啦

（不過lag到搭NTR冇用😭
（起黎冇意思

ADMIN可唔可以幫手DEL野?
我有個Building bug 左
你去newcastle 睇睇就明架啦

臨時溜冰賽道開啟，請自備船隻。
利申：地點處於極東NTR站旁，無領地保護，需London 方之後修護，本人之後射後不理。
利申二：賽道窄且多彎，不宜多人同時使用。
利申三：經本人測試過，十分難玩，促各方勿抱太大期望。
第三東京市-市長啟

不如一人夾少少錢打爆埋條RAM佢 越嚟越多人唔掂

係咪一到40人就好lag?

倫敦表示樂意之至

好啦，轉頭返嚟睇

屌你開乜war

唔介意夾錢

可以夾

唔好再窄D

Random

係都要人講出聲充公就冇癮啦下馬

係online map 睇住你地suffer 有d爽
btw 自己拓闊la

食屎la (就改好

順路食下花全

起緊新車道

買鵝卵石撳到手軟

加ram 改下setting 咁

對唔住， 15分鐘後幫你轉

我仲以為你加bandwith添
btw thx

其實好似唔關頻寬事 你開心就夠

好偉大
btw 今個禮拜考試
town assistant 有咩權限 想放比fd幫我睇住montreal 一個禮拜

放警長好似好啲 應該夠權限幫你管理

警長

MTR 工程合約

項目：架構高鐵延綫（黃金海岸南段車站）外圍地形裝修

範圍：
－620 0 1720 格至 －480 256 1850格
交貨標準—參考標準預製組件
及以MTR Project Engineer(s)發出滿意紙為依歸，合約完成度不足80% 視為未能履行合約，視違約論。

合約價值：$48000
+ 物品
提早完成合約，另有合約價值20% bonus
限期前未能完成合約，賠償合約價值65% 違約金+MTR 完成餘下工程資金。
工程初期撥款：合約價值10%
餘下由奪標者支付，直至完成合約。

如發現夾帶MTR 公款私逃者，其個人，其所屬國家及所屬成員財產會被充公。再犯者其國家領地會被倫敦所擁有，用以支付工程違約對MTR帶來的損失

僱傭合約
由MTR 直接僱用合約員工
日薪制
包伙食
包住宿
合約期間屬倫敦鐵路部僱員
由大英帝國予以外交庇護
巿民一經由MTR僱用，均視為同意MTR僱傭條款。國藉由合約生效日開始不得更改，直至合約到期日/違約生效。

MTR直屬合約僱員薪金將從合約價值裡扣除。
中標者可選擇自行僱傭從事工程的人員，或直接向MTR 提出申請勞工要求。
如採用MTR合約員工負責工程項目，則視為同意所有員工開支將由合約價值裡扣除。

違約
MTR 直屬合約員工，能取回總日薪之80%
由中標者僱用人員，MTR將不會負責薪金追討及賠償。

中標者 YuiChan1117

有個rank 係sheriff

沉降標準呢

少於0.3 Block , Z X 座標定位少於5 工程人員會不定期檢查鋼筋

鋼筋記住唔好剪斷 要好好擰入個窿度啊

驗收時要檢查是否實心橋墩

底層8格高27格闊夠唔夠放車站落去

行曬成個城獄堡壘都見唔到skeleton

夠啦

其他樓層唔知整咩好

終於搵到個location係邊

未得閒做兩闈巡禮

兩日*

大使館

我垃圾機cap出黎好低畫質 等你得閒幫我

48000

落去挖幾粒鐘已經唔止

樓底高定樓底低好 大概樓底高就五層 樓底低就10層

琴晚係屋企掛機，啱啱睇發現死左，無哂啲裝，完全唔知咩事，sosad 我成到滿裝鑽甲

我都試過
之後我掛機釣魚成身得枝魚杆

連碌魚杆都無埋

同埋依家係自己領地死亡唔係唔會跌裝架咩

我見過會跌

我依家掛機會搵啲泥包住自己
我驚啲怪物行左入黎

五層應該夠用

衰咩

收唔收貨
諗察點整D車一駛入 燈逐排逐排著

蜘蛛網唔用靚啲

用咩去取代

我都想知 一訓醒打開個mon就你已死亡，無哂鑽裝鑽劍同對翼

你用緊嗰啲白色混凝土

Issac幫手check check 已經冇開pvp冇開mobs
有regen II buff 又有抗性buff
正路唔會死 更何況town內死又跌裝...

想打wither

Server 人行仲快過車行
著下唔著下........長著算啦
遠岸嘅哥本哈根巿長撐船先唔會撞柱

其實哥本哈根究境係邊

好似好撚遠 不如起D燈塔俾佢算

歐洲板塊

哥本哈好近黃金海岸
終於搵到

放心
我一定會以權謀私起MTR去嗰度
（因為我以前係佢公會留嗰一日

搞到我都想整小圓

admin

睇下咩事先 會唔會係你冇瞓覺所以比嗰隻飛雞打撚死左

Lag到咁紅石幾正都無用

留名等地鐵
btw我想自己起地鐵站

返黎睇睇死因 係地底 冇開mobs
重點係領地內死點會冇晒野

撐船快過你地搭鐵路
btw 30歲仲要依賴交通工具好可悲

留名

可以方便D去其他國家
一带一路

十二五規劃

起個屋頂俾自己就冇事啦

賽車 go go go

我要揸GTR

都話係地底 鎖左門 領地內冇mob
同埋個身長註regen2 抗性2 著晒裝
真係有怪都好 任佢打成晚都唔會死

比人推左出領地

咩事 D 動物唔見哂

正常無啦啦唔會死

似係

個ser最多痴線佬 周圍都係陷阱

Admin 快啲泥 happyson整領事館啦
塊地空咗好多日啦

Admin 1117要fly mode起NTR
（佢㯲唔到粒制

仲有個勞工專用商人去左邊

屋企二樓

等一陣啦

前晚先抄完家 咁快返生，呢個係將一個連燈變成現實世界嘅實驗

我朋友係原地死喎 等你返黎check

個賽道整好la
Admin快D用小木斧起條鐵路過去

鴨免，我想起東京Skytree，會唔會有funding可以R到?
可以嘅話到時施工期間想要Fly mode

人手整住先啦

貸款批核需時

原地死嘅話我其實都睇唔到啲咩

岩岩先養返幾隻動物 又突然消失哂
個ser搞咩

小木斧係worldedit?

你朋友咩名呀

歡迎到重生點選購牛雞豬

重生點好似冇雞賣
BTW 唔買了 怕佢地又突然消失哂

被自殺
有冇得睇返死因

其實我都唔知咩事，好似可以買雞蛋 你邊度人呀今晚過嚟你度睇下

好似可以睇死因
召開死因聆訊

Happyson下面

突發 個ser停電 紅石冇晒反應

好呀

咩事...

停電DLLM

本地雞農表示損失慘重

經工程師搶修後電力回復正常

我隻狗仲喺唔喺到
未收工睇唔到

狗仲喺到

電話版玩到？

不知悔改仲要洗黑錢

唔得呀 要 Java Version

屌好想玩

買game啦

窮

知足常樂呀老友

admin~~又 lag

哦⋯⋯咁樣好難唔lag

Ban7左洗錢既仆街la

個 jail 靚過大把人屋企

屌你個jail大過我間屋

瑞典式監獄

岩岩新玩 入SER要點做好阿

搵食物 搵人加入town或者國家

大笨鐘

然後去烏干達搵 nigga

有無巴打加我入國家阿 想搵野掘都無

識玩一定自己開

加拿大歡迎你

加拿大係邊個 好似搵唔到

等多陣啦 我就返到屋企 我add你吖 id係咩？

MEATBALLDESU

有冇國家招城鎮

希望死因庭可以幫到我依啲基層市民 乜都無哂

屌 起錯咗

經由法醫官驗屍

支持

有無手足可以帶我去睇靖國神社

嗱，你係重新點跟住條路軌就行到去倫敦，去到倫敦之後入去見到個碼頭，碼頭北邊有個出口喺嗰度游水出去你就會見到

好 我試下先

我想問ser主部機咩 spec, 想開小型ser作為參考

Mariocart

影多啲靚相

正正經經俾錢人賺啦 信我，你唔會想喺自己屋企搞

招唔招神官

用個低級光影毛都lag爆..得30fps

岩岩感受到世界既惡意

兩條友趁我探險偷襲我

巫女就要

雲呢拿是最好的

世界要你滅亡必先令你瘋狂

你話架

來吧來吧

用過 continuum + realistico 返唔到轉頭

次世代雲呢拿

整個透明裝插件先啦

凈係光影都夠

How about bondage

仲有冇lag

Lag到想殺人都唔得

我用人地1SET過裝落去個D光影毛 係咪有其他會順少少既可以SEND比我

.....究竟問題出係邊度

好呀轉頭貼條link俾你 利申 1GB Display 用緊 low

見你有日本，得閒玩返

第三東京

java底始終處理光影唔太掂

Lag到支箭delay
預判唔到
用劍算
Lag到D人識瞬移

Killer加入大日本帝國

等我搵番舊save個伏見稻荷大社係唔係度先

1GB Display

I’m a Mac

我都重研究緊點解會咁

有冇人bug錢呀

喺水裡面想搵隻Drowned都冇

嗰日先同76Tim 打完

我部Mac都唔只1GB喎

好似LOAD唔哂張圖...應該SET乜？

企左係到勁耐都LOAD唔到

我係咪要上線先

唔使住
反正我都未得閒

你擺低個城市名 遲啲就會invite你

點解好似冇咩怪

ADMIN 可唔可以係買賣到加返D魚 養個D魚

呢個我都唔知

視距？

北極圈賽道.改 基本完成
北極圈賽道.改 新增紅石機關形起點
新增免費級觀眾席
VIP級觀眾席投入興建中

要球admin動用小木斧之力 將NTR連接去賽道
（太長 人手有排
一帶一路推廣賽車
要求

要求新增賽事賭博功能

另外今日JJ缐連續NTR工程進度緩慢
（East巴打要等多排

是日NTR工程部門 -工作報告

見返晒你哋真係好開心

表示抄收

之前啲錢又洗哂，起到第三層 會唔會再有無息貸款或者天降橫財

你懂的

已經接駁至JJ島

速報：

英聯邦宣布啟動玫瑰園計劃，預計需時一個月 以上為基建鐵路站及青馬大橋

天使之城

加拿大巴打全速發展

城市中心花園及車站落成

某國防火長城慘變 Admin 廣告版

東面巴打嘅逸寧山莊

芝麻街世界

第三東京

其他英聯邦國家作品

港鐵總部大樓暨賽車跑道落成

哥本哈根

南極

其他巴打作品

千叮萬囑
太多城鎮恕未能盡錄

更新：現在可以購買豬、牛、雞、羊、野貓、狼狗、蛋
伺服器硬件以作提升
另外：港鐵正準備為多項工程招標（包括上蓋項目），稍後會發佈招標書

祝：玩得開心

去East冇影我座野

加拿大將進入全面發展所有市鎮
希望盡快擠身成世界大國之一
大家多多期待
或者比下意見

加拿大座大野我先起咗3分1，仲有排搞

想參戰

快D入黎la

（又有新手可以殺

真係新手

毒撚城開始擴大！

係教堂俾隻骷髏射死左

南極
我起緊第二間屋
目標起條村出黎
跟住就會起大型建築

唔知做咩好唯有周街行下先 人在大英帝國

俾個建議你
見到淺綠色既仆街怪
好快D走

同埋記得訓覺

Creeper我識呀咁出名
但我而家就黎餓死

打/spawn番重手點買食物

想問下點set 自己個town no pvp

係烏干達附近有個好似迷宮咁既礦洞
係個到借宿下先 唔知邊個巴打既唔好意思

巴打過唔過黎哥本哈根玩下
雖然我今晚先招到人

我儲下素材先啦

起屋啦

唔洗啦，我地呢面都有資源，仲有幾個礦洞任掘

拉到最大啦 唔知係咪個光影毛問題 巴打send你個個比我

有冇地理位置 我一陣過去睇下

巴打有城市未？

巿長又水人撐舢舨越洋去開荒

岩岩開始玩 點會有

你online緊？

巴打你id係乜

係呀

要今晚

哥本哈根難民

Range render

Town toggle PvP

唔水人過黎點有得壯大

好快有鐵路連哥本哈根
一帶一路

btw 坐艇快過坐火車多多聲

再嘈下次屠你城

我想問下呢個spec 可唔可以開ser,
ryzen 5 2600, 16gb ram, RX580, (ps. 我識開server ， java 64bit)

開荒幾好呀
我冇起野技術

Alt+F4

真係恰新手

三不管就係要殺人放火

原來係咁

水底遺址同爛船附近先會spawn幾隻
把劍要looting3 都係得幾%drop 我游左三 四日先打到把
你望下online map左上角條直線

私鐵？

我以前試過用部E3 1230v2+16GB ram+256GB SSD黎專行Minecraft
不過部server係租美國中部server , delay有D大
之後買左部HP Mircoserver Gen 8 (E3 1230v2 4c8t, 16GB ECC ram, 256GB SSD) 放左係屋企，
直插1000mb braodband加個ddns綁domain
D FD就話順到出哂水
不過我唔識裝插件，FD玩左半年就冇玩
我連部機都賣走埋

我座野起左30%都冇
生存Mode冇得FLY要起座咁高嘅野真係好辛苦

點解我係人地領地跌死左唔會跌野既?

其實我黎係想R Fly mode

想問下係咪冇十字弓玩

?????

應該可以，但係只係 server

完裝嘅其實要求好低，6GB 都夠30 人玩， 係 plug-in 出事

唔知喎

好似中Bug 黑咗舊 admin可唔可以幫我將隻天使升高少少

想問下點check自己而家有幾多錢？

你試下30人嗰陣打人lag唔lag

/res

巴打 有無諗過裝呢個

唔該大佬

明明就因為插件出事

好似好有趣，但係好似好食ram

佢支Builderswands 好正

WAr!!!!

happyson 做乜俾人圍

唔suport 1.13.2

War

Sad

咩事
所有鄰近大英帝國既國家都可獲防暴警察支援

黑人國做咩
大英帝國D分城都圍
係咪想開拖

加拿大幫手啊
西邊冇左佢做屏障
下一個就係你

係時候簽個西方互保障程

我岩岩試左係1.13.2 run到

全球入晒大英做地球村 咪一世和平冇war囉

世界大戰
WW3

Minecraft 黑社會

誰大誰惡誰正確

屌你明明個位係黑人國霸左先
一兩日happyson個地就大到痴左線
變左全game最大
點黎咁多買地quota

唔幫你呀

其實倫敦都好大，不過分散晒

好似有bug?我禁填熱帶魚個陣佢扣左我生鱈魚但照俾30蚊我

唔明你講乜

喔，我見到啦，今晚將會執法

Sor我好似打錯字
賣熱帶魚個陣扣左我生鱈魚
熱帶魚收30生鱈魚收20
佢俾左30蚊一條我但扣我生鱈魚既數量

咁樣呀......
如果係真.....
你地黑人國唔好做得太過份

我會係加拿大邊界守下城
你地自己搞掂佢

陰公 我城happyson諗住南下發展㗎
點知咁都比人圍

自己搞掂佢
你自己搶左人地D地

開war搶地

巴打係咪Canada?
可唔可以加我

黑人國自己收斂啲，唔好四圍撩皮啦

同加拿大友好既大英帝國

晏多少少睇下我地腐敗嘅總統上線未

有興趣加入，今晚試下

想問下樓主開ser有咩抵用方便租ser推介

支持 只能夠講付出同表現係成正比

英國王室表示正在耕田

係咪第一次玩國戰ser

WWIII

預告：今晚將會有城管執法

今次我中立

黑人國快快手搞掂佢

褫奪爵士權利

係咪想見下咩叫一班人佔server三分一

加拿大
你地D裝未夠黑人做
靜啦

GBR

唔好阻我起Big Ben就得

英國研究在東角建築長城保護友方

馬奇諾

一陣慘變諾曼第

順手爛尾

工人不足

起完橋又話要現代化再起
實起得慢

我覺得起一座普通嘅用住先之後先裝修或者現代化

目前建築階段
建築材料已用盡

尋找潛在投資者

NTR招收人才

點解你哋啲城成百鳩幾格咁大嘅

因為你座城廢

哪有錢你老母

加入NTR

心繫生活每一程

起好塔身 未裝飾同裝玻璃

紅色資本全面進場

大家鐘意邊個

北極賽車場.改

魔.北極賽車場.改

五連髮夾彎

原來d錢放左入銀行拎唔返出黎嫁？

想問下假始我係ms store買係咪會入唔到？ip address果到要填咩？

入唔到
Ms store係windows 10版
即係Bedrock Edition
我地玩緊嘅係原版Java edition

上 買/落7-11啦

edmin,我支三叉戟掟friend,佢話friendly fire,之後唔見咗wor,點搞先

真心燥

要點拎banknote

setjail個設定唔係好明 可否解釋下

求admin幫手

樓豬用架

大家想改定唔改

一陣返嚟幫你

唔係架，市長都可以整嫁

呀哈

賜酒

首先你要set一格chunk 做jail
之後就可以jail鳩你嘅市民

admin 可否借flymode一用

淨起野唔破壞

指令係咩

原本諗住買塊4000蚊既地
點知話我未own個town所以買唔到

Plot claim?

腸油

講你又唔信

第一版好似有

Plot set jail?

返去搵俾你

辛苦哂

有冇搞錯
Fly mode係起NTR先可以用

要有fly mode死去NTR做

（我同1117起NTR 北極賽車場.改 起得咁辛苦
不過未起好
（結果得句 多謝 繼續努力
（Minecraft都有黑心公司

好似有道理，不過人工都係無得加 比我諗諗

自稱防暴警察懶正義好嘔心

你唔同賽車場NTR 起黎俾大家玩 用

如果開fly mode起屋企
嗰個一陣都走黎問你拎
咁重好玩

吹呀
你咩國家
一陣會一下

（其實我只係處理大英帝國既路軌問題
（上次有條仆街爆左成段路軌
（我係到逐格舖番
（仲有admin咁叫先

（仲有我其實好鍾意係重生點殺人 一D都唔正義
（不過唔會搶裝

聽日整先

低息貸款你有冇興趣

女子監獄

如有任何濫用投訴 （歡迎提供個案）請直接與本人聯絡

無國家

等admin返到,攞返支三叉戟先
利申:差啲嬲到唔玩

我絕對唔會飛係天打人咁仆街

全部都落地用裝備差距隻抽

（不過會飛係天打怪
（因為係NTR 夜晚嗰陣 成日有堆飛天怪打我
（浄係維修都食我四十幾粒鑽
（重有xp bottle 全部自費

夠膽就報嗰ID黎睇下

已解決

其實三叉同弓有咩分別

廢過弓 扮野用

我記得黑人國之前揾我做箭把
屌你一野打落去半格血都唔扣

但好似射速快過弓好多

經初步研究，工程部已經發現疑似 Lag gay 原因，已經嘗試初步排除，懇請大家今晚大家踴躍回報

兩個都裝晒

Optifine

冇咩新野玩 有咩用

係咪有咩新野玩 個插件有咩用

（頭先打錯

Resident有冇得自己claim地？

Graphics

我真心想知衰乜

想當年要整光影同水反麻煩幾多
家下裝optifine就乜都有

係呀 正好多

畫面 J 圖

入左 town 可以 Claim plot

試左得先話你知

或者叫你老細升你職

樓主 如果係resident claim/buy咗個plot有冇得set自己啲plot嘅perm?

係可以架，只要將第一頁個教學 town 轉做plot 就可以 ，如果唔識嘅話可以打 /plot ? 或者 /plot set 又或者/plot set prem 就會有例子睇

遲啲起公開城市應該好有用

btw 而家london收緊幾多税

連登server第一屆萬國博覽會

fit

Admin 勞工用商店要求有TNT
進行爆破工程
放便打地基

英聯邦實行免稅制度

冇用㗎，會 Roll Back

留名入場，需唔需要包辦博覽館工程

咁開放城市好似冇咩誘因畀人入

下星期先 溫書啊

個大使館斷咗我向上發展嘅去路

其實點撚樣賺錢，好奇

姐係要老細佔左塊地做town先可以俾resident claim?

殺人有$20賺 再執佢啲野黎賣
掘多啲鐵同金攞去賣

但點樣賣，除了殺人有咩方法賺錢？

去spawn同admin隻npc賣

或姐 /sell hand

冇錯啦 ，一係就叫佢紮你職做雙花紅棍

填海吧

國家機器，免稅但共產

嗰啲rank真係唔知有咩用 警長 helper vip
Set完都係得市長claim到地

警長都得架

係自己land殺outlaws係咪會send佢去jail

好似係，玩下先

考慮出售或出租大笨鐘樓層

玩到勊勊地趁而家偷睇下d人起野先

$20

有冇得比我設計車站先

求之不得

大使館表示有意承租

好多巴打都起得好靚

快D加入NTR
人才招募中

有無Lag gay

Canada個邊有個雪頂塊地賣緊幾靚 想起個溫泉
可惜唔係我地個town

加拿大班人係咁起空中土地
破壞曬附近D景

想問下終界用唔用到指令tp

驚入左去出唔返

online map 點set 3d？

又諗到想起咩

右則會有選單

我想知初犯畀人jail幾耐, 有人二犯畀人jail半個鐘, 有人初犯畀人jail一個鐘

Agger 我係加拿大人都唔撐

腳踏實地先好睇
利申：哥本哈根勁貼地

會唔會有人答你 我地直頭起係地底

太平紳士巡視監獄，有無投訴 篤灰有獎勵

其實你光明正大同我講唔夠錢我都會比你 點解咁傻豬，又要整到lag

真·無限錢

唔洗clean咁盡呀

我成副身家得百幾數

唔係我做㗎

我啲建材

三不管又會有其他admin都有
仲要有臘腸

起緊鐵路嗰陣見往佢地咁做
心諗：on9?
快D填平番佢啦

你們的神是有求必應，要有錢就有錢，要有地就有地，要有物品就有物品，你們所求的，祂必應許。你們不應試探你的神，應該敬拜和讚美，祂自會領你越過死亡幽谷，到達應許之地安歇於溪水邊。

你大把錢再買過啦 咩名呀

NTR接駁JJ缐路段已完成
（仲有 人行路又快過搭車

Chunghangbobo

斷正喎 算啦，當掃黃行政拘留

JJ線將會改建成青余幹缐 要求admin加添勞工商店

我都知道唔係你，但係我想問下admin jail人就講明會做啲咩先啦, 而家坐監又開始洗我哋身上啲嘢， 事先又唔講聲， 我哋身上啲裝又唔係靠嗰啲錢洗返嚟。 咁我想問下admin有啲咩原因可以奪去我哋身上嘅所有裝備。 你要知道minecraft啲裝勁極都有個譜㗎喇。 正常畀人jail咗出返去都可以攞到啲裝喇。

啲裝備全部係我初期一手一腳掘返嚟

me2

對唔住，我都係黑警

識玩一定起到上太空

暗角係邊

暗角喺沙漠

Admin
鐵路仲慢過人
仲有要建材起青余幹線

都係搭船一流

獻醜 只係稍微改左下加拿大閘口出面個樣
成日都驚亂起野會俾人屌唔敢起得太多野

有陰毛
clear哂我地再開

我想問下而家點先admin清曬我哋啲嘢而家同我開過war想點撚樣呀

自動開始㗎喎 俾我熄咗

你斷正喎，而家係我唔啱？

@樓主

btw幾時俾我起車站

貼錯

個 admin咪係咪玩撚嘢呀

你邊樹人士啊？ 今晚同你簽約

而家唔係話你啱定錯,咁樣擺埋個admin針9我哋喎

得鬼閒理你咩 不要把自己看得那麼高 又你大把錢啦容乜易又30lv

989/1001

post 4

今日全力搵trident

話說點解咁多人搵3X?
勁？型？

型only

new post:

而家俾人捉到洗錢重咁串

春知你係咪開分身洗完俾裝人

依D國戰ser捉到基本上都係行連座法

唔俾人刪屋企已經偷笑

冇抄你地家咪算係咁
你以為我冇開過你地D箱睇呀
轉個頭合返曬D附魔啦
扮咩可憐?有咩好嘈

裝埋上面個礦車插件先啦

991